四月台北召集

有事會快閃台北2日
有冇飯腳12-13/4
想食一間buffet 或者有冇推介其他啱食

Lm

留TG加你

push

上次去饗食天堂，好多野食，味道又幾好，價錢又唔貴

好似唔錯